{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157129?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(경인교대) 온호텔"
    },
    "text": "2022年10月に新築リモデリングを完了した業場です。 多くの関心と声援をお願いします~！ ^^ 連泊のお客様へ:2023年10月1日から連泊の場合、土·日曜日(赤い日付を含む)の貸室費用2万ウォン(既存1万ウォン)を現地で決済します。 浴槽のある客室をご希望の場合、モーテルに予めご連絡ください。(先着順で残しておきます)退室時間を守らない場合、追加料金が発生します。 1万ウォン/時間宿泊のおすすめ事由 客室構成 全客室65インチTV(ネットフリックス利用可能)全客室クク空気清浄機全客室冷蔵庫全客室一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロン PCルーム:ノーハードシステム完備CPU:i5-12400F(第12世代)グラフィック:RTX 3060 12GBRAM:サムスンDDR 16GBモニター:32インチ機械式キーボード&ゲーム専用マウスゲーム専用ヘッドセット(無料レンタル)ゲーム専用椅子サービス案内備品:キャビンボックス内備品(無料提供)ミニバー:氷、飲料水差し。 駐車場案内 駐車基準:1室1台原則です。 忘れ物のご案内飲食物は原則として衛生廃棄使用していた靴下、衣類、化粧品保管せず掃除時に廃棄貴金属、アクセサリー、カード類、電子製品類の忘れ物は確認後、直ちにフロントに保管し、1ヶ月以上未受領時に廃棄。 フロントにレンズ缶/レニュー液/ライターなど備え付けてあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "開業日はいつですか？",
            "answer": "2022年10月に新築リモデリングを完了しました。"
        },
        {
            "question": "リモデリング後の業場の特徴は何ですか？",
            "answer": "最新の設備と施設を備えた業場です。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、2023年10月1日から連泊の場合、土·日曜日(赤い日付を含む)の貸室費用2万ウォン(既存1万ウォン)を現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "浴槽のある客室はありますか？",
            "answer": "はい、浴槽のある客室をご希望の場合、モーテルに予めご連絡ください。(先着順で残しておきます)"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らない場合、追加料金が発生します。1万ウォン/時間です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には65インチTV(ネットフリックス利用可能)、クク空気清浄機、冷蔵庫、一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "PCルームの設備は何ですか？",
            "answer": "PCルームにはノーハードシステム完備のコンピューター、i5-12400F(第12世代)のCPU、RTX 3060 12GBのグラフィック、サムスンDDR 16GBのRAM、32インチのモニター、機械式キーボード&ゲーム専用マウス、ゲーム専用ヘッドセット(無料レンタル)、ゲーム専用椅子があります。"
        },
        {
            "question": "サービス案内備品には何が含まれていますか？",
            "answer": "サービス案内備品にはキャビンボックス内備品(無料提供)とミニバー(氷、飲料水差し)が含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "駐車場は1室1台の基準でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の対応はどのようになっていますか？",
            "answer": "飲食物は衛生上の理由から廃棄されます。衣類や化粧品などの忘れ物は保管せず、掃除時に廃棄されます。貴金属やアクセサリー、カード類、電子製品などの忘れ物は確認後、フロントに保管され、1ヶ月以上未受領の場合は廃棄されます。フロントにはレンズ缶、レニュー液、ライターなどの備品もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 577
    }
}